得罪講句，做細菌好過做人

細菌唔使捱
李嘉誠畢菲特bill gates都要捱
完

咁你仲等咩ar